有冇人夠膽唔睇相約網友?

諗下都覺得刺激
係咁幻想對方會係咩人
高矮肥瘦 樣衰毒撚肥婆定靚仔靚女

有人想見你先再討論

約網友做咩先

試過約左個女網友出嚟...
出到嚟佢對我好有興趣咁...
但我頂唔順佢著到成日公仔衫同背囊掛晒公仔咁...
好彩之前叫定個fd 咁上下時間打俾我...
即刻扮晒嘢閃
但我都好有風度咁請左佢食埋餐飯

講咁多,係咪對方個樣太唔掂令你頂唔順呀

幻想下都覺得好刺激

唔敢

好刺激

每次都好驚俾人笑樣衰

成日約網友出黎 ?

冇 之前試過3次 帶曬口罩

成件事仲刺激過㩒鐘仔

係外表太毒...我頂唔順...
之後佢係咁send message 俾我我都無再回

最多笑你平胸啫

就係呢種感覺

屌你

我次次專登唔俾相

㩒鐘仔起碼都有得即刻轉身離開
一到就無回頭

唔敢見

好刺激 不過有先算

即刻諗起心理時鐘巴打

我都想，不過無人約

不過重點係有無人被你約

我約你

屌 同校有個同性朋友有ws開 但現實唔知邊個 未傾過計 個性質似網友 比佢約但唔係幾敢一齊食飯

同性就是但啦

約了

我挑戰自己，係到招約

多謝你

我又招

冇人想知呀死gay佬

約我

幾時得閒

有,仲要係聽日
不過佢知我咩樣,我比左張人地影我,無任何ps,無任何角度,好樣衰既相比佢睇,佢都肯出

最怕係dead air啫

點樣識架?

呢樣真

第一次見 邊有咁多野講 唔通真係咁投契咩 FF

次次約完都好失望 正常人太少

Agger

其實傾開如果岩，我又唔會介意，樣唔岩咪做朋友囉，識人咁目標為本做咩？